過左五十年會唔會有小朋友記得當年有班人衝入立法會？

當年我亞爺記係其中一位。。。。。。。

可能隔幾年又一鑊點會唔記得核心問題唔解決俾你靜幾年 問題又到一個點又再嚟過